[認真] 點解私家診所護士淨係請女仔？ |

從來冇見過有男仔做診所護士，咁算唔算性別歧視？
有冇巴打解答到

利伸：poly nursing 冇offer想搵工做住先

我認真答你

人地做生意

你得閒去養和行番轉

住大埔？

人地無話唔請男士, 完

啦呢d野就唔會有女權撚敢出聲

通常依d見工無話唔請男人
不過男人in完都係不了了之

假膠 , 負皮 , 走人

和記專請靚女

原來係假膠，唔怪得，，poly nusing有乜可能no offer，通行都缺人

啲人見到靚女咪流晒鼻血囉，順便睇埋醫生

讀緊，我只係想帶出，如果男入唔到ha，真係好撚麻煩

點樣假膠法 我唔係好覺

我用電影答你

你有冇見過av會揾男優做護士?
就算有我估應該唔會有人想睇

讀緊nusing既無理由唔知護理界潛規則

女護士可以對男病人 , 女病人

男護士只可以對男病人

點解診所剩係請女仔咁都問得出既 , 唔係假膠係乜 ?

咸濕囉 識人開診所

點解沒女權出聲 點解面包店淨係請女人？
點解女廁淨係女人先去得

nursing無offer係去ngo而唔係做私家診所